莫拉達水貨到

80m

意假都屈唔到

9號波衫

我地lkk吊打

有冇掂過波

58m

比對面封完近鏡影住個靚仔樣

靚仔前鋒係車都變水貨

廢車條右路有硬膠雙雄 達仔冇得表演

james一樣 皇馬fatfat

神帥施丹

仲話勁過賓施馬

等Bin C

我都想有得bin
但個勢似bin唔到

同阿狗果件垃圾九號一樣

換走埋

新廢托

LKK完勝

佢有咩特點 印象中只係高大 爆得下

出道到而家都無做過必然正選，咁都80m

我皇唔賣辣殺

莫拉達 丹尼路 征服英超

比D時間我達 好野黎

用黎拉邊，一定賓周馬好過佢

今季真係睇幾支英超隊邊隊入水貨

阿仙奴果個都有機會

丹尼路勁野

Who fucking cares

新卡富

盧卡古

1億兩閘

熱刺聞到冠軍味了

有無人想睇達仔係英超失敗

皇區有幾條友好鐘意J 莫拉達
小心出黎咬你

後備料 上唔到大枱

新T9
我屌

留名季尾做歐聯功臣

DC9好似勁d

真是好廢 有冇得退貨

今年熱刺拎硬英超啦, 唔洗鬥

70m

3隊都入咗件貴價新9號仔
而3隊個9號都係邪到仆街

英超頭6邊隊9號唔邪

猁狗

咪on9啦 點會唔邪呀

起碼有個torres

嚟我曼咪好囉 我地daddy有說明書
不過有lkk真係唔想要佢

好似得托利斯

好想睇盧卡古同莫拉達係英超失敗，一齊開環保啲

我地lacaxxxx屌打

Lkk 真係打出身價 想幫佢含撚

Owens
其實benteke 卡佬都唔太壞
只係唔啱打法同傷

垃圾到

我著10號

水貨達真係最有水貨潛質

Torres 2.0

平咗㗎喇，行貨仲貴啊

其實唔知莫拉達係咪水貨
但淨係知LKK一定岩踢車仔多過莫拉達

仲諗住完場先推

唔好再推啦

樓主點睇4場3入球2助攻

都係水貨

有入波又如何?

事實場上表現係唔好

Bin

想退番比死皇狗用筆錢買比洛迪

想換asensio ok?

嘩水貨到

駁吾島

真水貨

-6渣，成場鳩流流屈速屈鳩費查速姐

水到呢

岩牙

水撚到呢

環保

屌 水撚到

牙姨>水貨達

岩呀

？

bin鳩你

靜係識用頭入波

糸

水貨到

有多幾件咁既水貨就正

對,是水貨

Gd

你老母尋晚12分鐘兩個open 餐都射斜啊 都係水

車仔又比人水

大大力bin

對強隊就唔識入

嚇到踢一陣敗走

唔推埋巴卡水貨到?

完場先

binc

真係好水

你啱 曼聯唔係強隊

19000

係識踢弱隊

真

對腳殘廢嘅

bin

對弱隊刷入球

係

又鞭

水

錢多就是任性

支持環保

水貨到

點呀樓豬

唔小心頂入左

入撚哂水啦樓主

射咁多腳都入唔到

耶子

佢認錯飲水post

莫拉達都叫風光過

風光過

頭又冇 腳又冇 掂一掂就跌低插水 70m